# Évaluation POO : Bâtiment

## Installation
Saisir dans le terminal et dans le dossier voulu la commande : 

    git clone https://gitlab.com/Zgreg/eval-batiment.git

rendez-vous dans le répertoire eval-batiment:

    cd eval-batiment

Saisir la commande :

    composer install

## Lancement du script


Pour visionner les tests ainsi que le résultat final, saisir la commande :

    php index.php